﻿ Shar_Jackson : " Kevin là một người cha tuyệt_vời ! "
Nếu_như thông_tin về việc Britney đang mang thai là chính_xác thì đến tháng 8 này , Kevin_Federline sẽ là cha của 4 đứa trẻ .
Tuy đã bị Kevin ruồng_bỏ để chạy theo cô công_chúa nhạc Pop_Britney_Spear nhưng Shar_Jackson vẫn dùng những lời_lẽ hết_sức tốt_đẹp để khen_ngợi người chồng cũ . “ Kevin thật_là một người bố tuyệt_vời . Khi tôi mới sinh bé Kori , một năm rưỡi đầu_tiên Kevin không rời con_bé nửa bước . Anh_ấy quả_là rất yêu các con . Kevin cảm_thấy đau_khổ và nhớ_nhung vô_cùng khi_không được ở cùng bọn chúng ” .
“ Kevin quả_là đáng yêu . Anh_ấy rất thích chơi_đùa cùng các con , bơi với chúng , chơi trò đuổi bắt và hát cho các con nghe ” .
Không biết khi nghe những lời này Britney có mát_lòng mát_dạ ? BM Theo People
